冬天來未啊

就快熱4
好想冷手打個熱飛機

夏天你唔打飛機?

夏天打 暖得濟